Что сегодня будете смотреть? 📅 

🇷🇺 14:00 | ЦСКА - Оренбург 
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 14:30 | Тоттенхэм - Хаддерсфилд 
🇮🇹 16:00 | СПАЛ - Ювентус
🇪🇸 17:15 | Уэска - Барселона 
🇮🇹 19:00 | Рома - Удинезе
🇩🇪 19:30 | Боруссия Дортмунд - Майнц
🇷🇺 19:30 | Ахмат - Локомотив 
🇪🇸 19:30 | Атлетико - Сельта 
🇫🇷 21:00 | Монако - Реймс
🇮🇹 21:30 | Милан - Лацио 
🇪🇸 21:45 | Севилья - Бетис Мауро Икарди хочет перейти в «Реал»

Издание As сообщает, что аргентинец летом хочет уйти из «Интера». Сливочные не рассматривают Мауро как приоритетный вариант для трансфера, но футболист проявляет интерес к мадридскому клубу. 

Также издание пишет, что «Ювентус», «Наполи» и «МЮ» интересуются Икарди. Старая синьора ближе всех к тому, чтобы заполучить форварда в свой клуб. Жоау Фелиш. Сумма отступных 120 млн евро. 

Кто заплатит за него такие деньги? Squawka подготовили сравнительную статистку Мо Салаха и Эдена Азара в этом сезоне АПЛ 

Когда говорят, что у Салаха этот сезон неудачный Получить желтую карточку во время исполнения пенальти 

Такое вы вряд ли видели Омар Момани сделал карикатуру на тему жёсткой игры Смоллинга на Месси 

Рамосу наверняка понравился способ Криса Смоллинга остановить Лео Месси  Жоан Лапорта считает, что этот сезон «Реала» - катастрофа 

«Этот сезон стал для «Реала» катастрофой, фанаты «Барселоны» сейчас рады»,- рассказал журналистам бывший президент «Барселоны». Как вам гол? 

Бесконтактная реализация момента Ромелу Лукаку рассказал как обыграть «Барселону» 

«Надо сыграть с сердцем и яйцами в ответном матче с «Барселоной»,- сказал бельгиец в интервью The Guardian. 575 млн евро. Такую сумму «Реал» взял в кредит на реконструкцию «Бернабеу»

Кредит одобрен в срок на 30 лет под 2.5% годовых. Об этом сообщает официальный сайт «Реала». Поздравляем Садьо Мане со званием игрока месяца АПЛ в марте Заявка «Барселоны» на ближайшую игру с «Уэской»

Звездным игрокам дали выходной перед ответной игрой с «МЮ» в ЛЧ Сороки на выезде переиграли лис 

Лестер 0-1 Ньюкасл

Перес 33’ ГООООООООООООООООЛ 

Лестер 0-1 Ньюкасл

Перес Рэмзи, Чех, Гедеш и Фелиш попали в символическую сборную Лиги Европы Карим Бензема стал игроком месяца в марте 

Об этом сообщает Marca. Что сегодня будете смотреть? 

🇷🇺 18:30 | Крылья - Рубин 
🇫🇷 20:00 | Дижон - Амьен
🇩🇪 21:30 | Нюрнберг - Шальке 
🇫🇷 21:45 | Нант - Лион 
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 22:00 | Лестер - Ньюкасл 

(Время московское) Потрясающая техника Эдена Азара 

Скилл 🔥 Фелиш стал игроком недели Лиги Европы 

Жоау оформил хет-трик и сделал голевую передачу в матче против Айнтрахта Этой знаменитой фотографии сегодня 14 лет 

Миланское дерби Любителям cs:go зайдёт 

Лео Слуцкий и flamie

Na`Vi Клас-Ян Хюнтелар вспомнил молодость 

Потрясающие удары с отрицательного угла На каком месте твой любимый клуб?

АПЛ АПЛ признала Юргена Клоппа тренером месяца в марте

Поздравляем!!! Массимилиано Аллегри заявил, что Криштиану не сыграет со СПАЛом

«Рисковать Криштиану Роналду завтра не имеет смысла, равно как и рисковать другими, кто играл во время международного перерыва»,- рассказал Аллегри на пресс-конференции. Эден Азар рад, что в «Реал» вернулся Зинедин Зидан

 «Как фанат Зидана был рад, что он вернулся в «Реал». Футбол в нем нуждается»,- рассказал бельгиец в интервью RMC Sport. Пользователи УЕФА признали Фирмино игроком недели Лиги Чемпионов 

Наши подписчики посчитали Сона лучшим игроком недели еврокубков Фанаты «Палмейраса» закидали камнями клубный автобус 

У футболистов была трехматчевая серия из поражений до того как фанаты закидали автобус, который отправлялся на матч. 

«Палмейрас» выиграл «Хуниор» со счётом 3:0. Антон Миранчук сказал, что его брат Алексей мог бы играть в «Атлетико», а Лигу Чемпионов выиграет в 28 лет 

«Представляю его в испанском чемпионате. «Барселона» — это, конечно, предел мечтаний. Но в «Атлетико» точно смог бы. А Лигу Чемпионов выиграет через лет пять. Ему будет 28»,- заявил Антон в интервью sport24. Яя Туре назвал Лео Месси странным персонажем 

«Месси является идеальным партнёром для любого игрока, хотя он странный персонаж, таких, как он, очень мало»,- заявил Туре в интервью Mundo Deportivo. Харри Кейн остается без футбола на 3 месяца 

The Telegraph назвал сроки восстановления англичанина. 

Напомним, у Кейна травма боковой связки левого голеностопа. Аяз Гулиев извинился перед болельщиками «Спартака» за то, что в дорожном конфликте сломал нос американцу 

«Я повел себя агрессивно и признаю свою вину. Хочу еще раз принести извинения пострадавшему. А еще прошу прощения у родного клуба, который воспитывал во мне совсем другие принципы. И у болельщиков красно-белых, перед которыми мне сейчас очень стыдно... Эта история станет для меня уроком на всю жизнь!»,- приводит слова полузащитника «Спартака» официальный сайт красно-белых. Сеск Фабрегас хочет, чтобы «Монако» стал вторым в следующем сезоне 

«Цель «Монако» на следующий сезон – быть лучшей командой после «ПСЖ»,- заявил Фабрегас в интервью Goal.  Маурицио Сарри рад, что «Челси» смогли переиграть «Славию»

«Я очень доволен результатом. Раньше мы сразу пропускали в сложные моменты»,- сказал итальянец в интервью официальному сайту синих. Никола Влашич считает, что армейцы показывают лучший футбол в РПЛ 

«Мы демонстрируем самый хороший футбол в премьер-лиге. По качеству игры мы точно никому не уступаем. «Зенит» и «Локо» нас опытнее, но они играют не лучше нас»,- приводит слова полузащитника ЦСКА издание «СЭ». Поздравляем Дениса Черышева с голевой передачей во вчерашнем матче с «Вильярреалом» В ЛЕ игрок недели очевиден 

Жоау Фелиш 

Футболист сделал хет-трик и отдал голевую передачу. Португальцы переиграли немецкий Айнтрахт 

Бенфика 4-2 Айнтрахт 

Голы: Жоао Фелиш 21’(п), 43’, 54’, Диас 50’

Удаление: Ндика 20’ Канониры дома переиграли неаполитанцев 

Арсенал 2-0 Наполи 

Голы: Рэмзи 15’, Кулибали (АГ) 25’ Синие на выезде переиграли  Славию 

Славия Прага 0-1 Челси

Гол: Алонсо 86’ Летучие мыши вырывают гостевую победу у Вильярреала 

Вильярреал 1-3 Валенсия 

Голы: Касорла 36’ - Гедеш 6’,90+4’, Васс 90’

Нереализованный пенальти: Парехо 6’ ГООООООООООООООООООЛ

Вильярреал 1-2 Валенсия 

Васс ГООООООООООООООООООЛ

Славия 0-1 Челси

Алонсо 3+1 сегодня 

Красавец, Жоау Фелиш!!! ГОООООООООООООООООООООЛ 
 
Бенфика 4-2 Айнтрахт

Пасиенсиа Василий Уткин скорее всего будет комментировать матчи АПЛ в следующем сезоне 

Режиссер проекта Артем Шадров заявил, что комментаторы Матч ТВ работать в Okko не будут, но такими как Уткин разбрасываться Rambler Group не собирается. ГОООООООООООООООООООООЛ 
 
Бенфика 4-1 Айнтрахт

Жоао Фелиш хет-трик ГОООООООООООООООООООООЛ 
 
Бенфика 3-1 Айнтрахт 
 
Диас ГОООООООООООООООООООООЛ 
 
Бенфика 2-1 Айнтрахт 

Жоао Фелиш дубль ГОООООООООООООООООООООЛ

Бенфика 1-1 Айнтрахт 

Йович ГООООООООООООООООООООЛ

Вильярреал 1-1 Валенсия 

Касорла с пенальти ГООООООООООООООООООЛ

ТОООРРРЕЕЕЕЕЕЕЙРРААА

Арсенал 2-0 Наполи ГОООООООООООООООООООЛ

Бенфика 1-0 Айнтрахт

Жоао Фелиш с пенальти ГОООООООООООООООООООЛ

РЭЭЭЭЭЭЭЭЭМЗИИИИИ

Шикарная атака канониров

Арсенал 1-0 Наполи ГООООООООООООООООООЛ

Вильярреал 0-1 Валенсия 

Гедеш Поехали!!! Лига Европы!

Матчи начались!!! Традиционная перекличка!!!

Какие города сегодня будут смотреть Лигу Европы??? Попробуйте угадать точный счёт матча:

Арсенал - Наполи

Лига Европы   Спустя 11 лет. Сквозь время. 

Сульшер и Жерар Пике. Составы команд:

Арсенал - Наполи 

Лига Европы Составы команд:

Бенфика - Айнтрахт 
Вильярреал - Валенсия 

Лига Европы Составы команд:

Славия Прага - Челси 

Лига Европы Владимир Стогниенко в Испании встретил старого знакомого 

Узнали? Оливье Жиру назвал цели синих на этот сезон

«Топ-4 АПЛ и победа в Лиге Европы — две главные цели «Челси»,- сказал француз в интервью пресс-службе «Челси». Месси и Гвардиола 

Валерий Карпин назвал имена лучшего игрока и тренера. 

«Лучший тренер в мире сейчас? Гвардиола. Лучший игрок в мире? Месси»,- сказал тренер «Ростова» в интервью «Нации». 130 млн евро. В такую сумму сливочные оценили Гарета Бэйла. 

Об этом сообщает As. Также «Реал» готов обменять валлийца на Эриксена или Поля Погба. Криштиану и Сон попали в символическую сборную fantasy этой недели Лиги Чемпионов 

Месси не попал в число лучших В четвертьфиналах Лиги Чемпионов Месси и Рауль вместе забили меньше, чем Криштиану Роналду 

Статистика от BRFootball ESPN сообщает, что NIKE хочет заключить с «Ливерпулем» самый дорогой контракт в истории АПЛ 

Американская компания предложит 870 млн евро за 10 летний контракт с красными. Нынешний контракт «Ливерпуля» с New Balance составляет 52 млн евро в год. «Зенит» попытается купить Николу Влашича 

Jutarnji List сообщает, что сине-бело-голубые предложат за хорвата 15-20 млн евро. Петербуржцы рассчитывают, что армейцы не смогут выкупить контракт футболиста у английского клуба. Жозе Моуринью считает, что «Аякс» может выиграть Лигу Чемпионов 

«Аякс» способен претендовать на победу в Лиге чемпионов»,- рассказал португалец в интервью RT. Крикнул на судью - получил дисквалификацию на 8 матчей! 

Дисциплинарный комитет дал 8 матчей дисквалификации Диего Косте за 4 слова в адрес арбитра. Каземиро ждёт Поля Погба в «Реале»

«Погба – отличный игрок. Его встретят очень хорошо, если он перейдет в «Реал»,- сказал бразилец в интервью Корригана. Как вам сэйв Себастьяна Виера?

Голкипер колумбийского «Атлетико Хуниор» совершил потрясающее спасение в матче кубка Либертадорес  Эти парни снова вместе на Олд Траффорд спустя 11 лет 

Пике и Сульшер Криштанос 

By BRFootball 

С каким героем «Мстителей» можете сравнить других футболистов? Troollfootball о разнице Ман Сити в АПЛ и Лиге Чемпионов 

Согласны? Поль Погба заявил, что манкунианцы могут пройти «Барселону»

«Мы верим, что можем победить их. Мы — «Манчестер Юнайтед», даже если это «Барселона». Мы играем в Лиге чемпионов точно так же, как они. Конечно, мы можем пройти их", — рассказал Поль Погба в интервью Sky Sports. Вальверде заявил, что аргентинцу потребуется несколько дней на восстановление. 

У Лео Месси небольшая гематома. Финал кубка России состоится 22 мая на «Самара-Арене»

Об этом сообщает официальный сайт РФС. 

В финале могут сыграть «Ростов»/«Локомотив» или «Урал»/«Арсенал». Владимир Стогниенко будет работать в спортивном проекте Rambler’а

Комментатор уйдёт с телеканала «Россия» и будет одним из руководителей Рамблера. Напомним, что со следующего сезона Rambler Group будет транслировать АПЛ на платформе Okko. Как мы писали ранее, со следующего сезона «Матч ТВ» не будет транслировать АПЛ

Права на трансляции в России приобрела компания «Рамблер». Rambler Group сообщает, что они будут показывать футбол в приложении Okko на всех доступных платформах. 

Италия и Испания у «Сила ТВ», Англия у «Рамблер».

«Коммерсант» сообщает, что Рамблер заплатил 7 млн евро, а Матч ТВ предлагал 5.5. Этот парнишка обожает забивать грандам 

Реал и Ювентус уже получили по голу от Давида Нереса. 

«ПСЖ» уже сделал запрос о трансфере игрока «Аякса». Об этом пишет Le10Sport. Массимилиано Аллегри восхищается игрой Криштиану Роналду 

 «Роналду в очередной раз доказал, что он на другом уровне»,- сказал Аллегри в интервью пресс-службе УЕФА. В Лиге Чемпионов Криштиану может забивать в любом состоянии 

Несмотря на недавнюю травму Олег Блохин назвал чемпионат Украины неинтересным 

«Уровень УПЛ упал — мне её неинтересно смотреть. Только у четырёх команд положительная разница забитых и пропущенных мячей. Это одна из причин, почему в полуфинал Кубка Украины попали две команды из первой лиги. Не хочу никого обижать, но на матчи «Олимпика» ходит по 50 человек. Вот вам и уровень»,- сказал легендарный футболист и тренер в интервью SportArene. Главный кадр вчерашних матчей Лиги Чемпионов Защитник «Манчестер Юнайтед» Крис Смоллинг заявил, что «МЮ» удалось сдержать «Барсу»

«Манчестер Юнайтед» не дал «Барселоне» проявить себя. Выполнили план на матч, пусть и не получилось забить»,- прокомментировал Смоллинг поражение манкунианцев. 

На фото результат сдерживания от Смоллинга Статистика голов и голевых передач Лиги Чемпионов

via UEFA Защитник «Аякса» Матейс де Лигт рад был сыграть против Роналду 

«Роналду — настоящий хищник на поле»,- сказал де Лигт в интервью Sky Sport Italia. Оле-Гуннар Сульшер считает, что «МЮ» способен обыграть «Барселону» в гостях 

«Мы обыграли «Ювентус» и «ПСЖ» в гостях. Можем победить в Барселоне»,- заявил норвежский тренер манкунианцев в интервью Marca. Ромелу Лукаку о поражении манкунианцев от «Барселоны» 

«Барселона» — команда другого класса, у неё больше опыта, чем у «ПСЖ»,- заявил бельгийский форвард «МЮ». Сегодня Лига Европы!

Начало в 22:00 (мск)

Что будете смотреть? Настало время узнать кто стал лучшим игроком недели ЛЧ 

Позже сравним с мнением сайта УЕФА. Лионель Месси пропустит несколько дней из-за травмы носа 

У аргентинца трещина носовой перегородки. 